多謝夜晚十點仲嗌緊既手足

Poly一役搞到我好灰
自己生活又唔係咁如意
但聽到夜晚仲有人嗌緊
諗下點解要堅持咁耐
多謝手足話我知大家未放棄
希望大家都繼續嗌
聚下軍心，提升士氣
最重要係提醒香港人我地未贏！

光復香港 時代革命
聽日黎明見

加油

今晚手足仲係咁大聲
你都加油呀